【抗暴之戰】反修例首宗暴動認罪 22歲救生員判囚四年

班狗和官都要受審判